其實ww3係咪真係近了?

金仔明知自己研發氫彈其實已經冇意思
你射核彈已經足夠玩死其他國家同埋玩死自己

研究氫彈後果只會激嬲其他國家,除非佢真係諗住射美國佬泡菜佬或者日本仔
之後就你打我我打你

似

大量購入午餐肉

除非金仔真係射左 如果唔係唔會打
利申; 我覺得

用核彈炸北泡都冇用
北泡用核彈炸返美日韓就爽

你真係傻仔到

以為world of Warcraft 3

勉強唔嚟

真係有人傻仔到信金仔會射？😂😂

炸北京

金仔真係射左中俄都唔會幫佢

到時唔係世界大戰
係萬國圍屌

炸九香港啦，一了百了

係都唔關你事

年年都有人話會打，有邊次打得成

就黎打完啦

WW3 係打嘴炮架

萬國圍屌，朝鮮半島冚家產

其實無論點打都係南韓輸

睇完你段野再睇你個名

金仔好醒目

三十年嚟嘅苦練，終於可以大派用場

買定張機票好過啦！屌！

金仔目的唔係打仗，真打佢好大機會比人推翻。

請對比翻倒核嘅日期同各大股市
2006,2009,2013,2016,2017

一日有核彈

1日不會有WW

WW1 同WW2 相差好近

WW2 核彈一出現

80年後今日仲味有WW3

因為核彈壓制左隨便打9你味打9你呢個概念

三十年既苦練
然後一個氫彈

試得多都唔靈啦
狼來了

人地等錢洗咪試新野，有咩特別？

老燒話地面咁爆應該係核試

點睇？有冇人識？（先唔計佢燈）

can you feel

又係大愛撚無柒腦，金仔無大殺傷力武器一早滅左國，唔信可以參考下薩達姆下場
打完捉埋驗埋都無大殺傷力武器，照樣入你罪捉你啪毒針

ww3一係經濟戰一係科技戰 真打一定全球攬炒
好大機會侵仔係派特戰係地面刺殺金仔再拎北韓控制權

GIJOE ?

侵仔會係社交網站講晒成套PLAN出來俾金仔預備

金仔：你打我，我引發冚球剷。

完

海参崴同先鋒郡有海底油管連接

會唔會真係好似homefront隻game咁?

如果佢射 第一個一定射日本

有排都唔會 金仔唔挑起戰爭都仲可以係北韓做個土皇帝多唔知幾年 一射左

如果斬唔到金仔首,應該遲早打WW3

附近西面有化工廠南面有座好秘密既黑色大型建築物

仲有唔可以排除侵侵用打仗做手段,由自己既政治危機中脫身

金正恩在記者陪同下視察北韓航天局時宣佈：「 10 年內，要讓北韓太空人登陸太陽！ 」
一位美國記者問道：「太陽溫度那麼高，你們怎麼登上去呢？」
頓時全場鴉雀無聲，大家不知道該怎樣回答這個問題。
這時金正恩緩緩說道：「我們晚上去！」頓時全場北韓人響起雷鳴般的掌聲……

正在看電視直播的侵侵冷笑著對周圍的同僚說：「這個白痴，天黑了根本沒有太陽！」白宮內也響起了雷鳴般的掌聲！

睇少d戲 咪又係ST6同1stsfod
8 90年代中南美毒梟 911後山區搵拉登到刺殺 都係用地面部隊 生擒金仔 解放北韓

大殺傷力武器曾經係開尻人波既理由黎

核武唔只大殺傷力

一射就滅硬國
全球打同一點都得